想搵1/100 雪崩exia

有無巴打見到市面邊度有 1/100隻雪崩 Exia? 行哂深水埗旺角油麻地都搵唔到

睇埋灣仔都無

買MB喇

接咗job做上色
最後唯有係淘寶訂